林鄭發表聖誕祝賀 32 秒片段林鄭僅現身 11 秒 發言只有 37 字

今日是平安夜，行政長官林鄭月娥傍晚 6 時在社交網站發聖誕祝福短片。

值得留意的是，短片全長只有 32 秒，當中大部份時間都是影著維港夜景、摩天輪和聖誕樹燈燈飾，林鄭月娥在短片中僅現身 11 秒，發言全文僅 37 個字，「聖誕係一個普天同慶嘅日子，我喺呢度，祝願全港市民，今年有一個平和安穩愉快嘅聖誕節。」

偽政府倒台

我唔屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

鬼影

條片50年代質素

佢都冇心機講

剎那風波翻過
一轉眼從前便已難復再
狂潮又去又來
未能避開

我屌你老母仆街冚家剷啦仆街林鄭月娥
祝你冚家都聖誕唔撚快樂 早日死全家落地獄
37隻字送返俾你

唔好俾佢賺view數

閃靈？

ai合成定係點？

張cap圖做乜撚

依家係咪知道tvb已經唔普及？
所以放上網算？

中國人過咩洋節信咩洋教
返去奶甴啦柒婆

條片質素已經證明林奠成功爭取香港重返70年代水平

林鄭祝福
佢都好燈下喎

送翻三個字俾佢。

(慳啲啦)

操你妈B
堂堂中国人过洋节
汉奸滾出中国

立場個PS佬越黎越癲

立場美術部同事精神健康關注組又要出動

立場

立場最近啲截圖同埋二次創作咁高質

個頭好似好大咁嘅?

我真係恭喜你呀聖誕節...

祝賀完轉個頭就係尖咀閱軍
係元朗推人落樓

張相好好笑

少講少錯

而家D圖真係越黎越正

林奠都識

張圖做乜鳩

聖誕係一個普天同慶嘅日子？

係咪當維尼唔屬於呢個世界？

好唔掂

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

張圖笑撚到我仆街

ghost movie?

祝賣港賊婆快啲死全家

平你老母

你🐴死了
老子乐意咋过咋过 要你管？
老子一巴掌打爆你个杂种狗

祝你老母咩

要靠錄短片講野既政府除左港共林奠之外係咪得ISIS

50年代港英政府高質啲

臭閪